mon 無 signal

我個mon 係 samsung S22C300,
舊機用 vga cable,
新機用 hdmi,
一開頭好多次都無 signal,
咁樣係咪正常?

宜家多數都無事,
但擔心唔知係 gpu 定 motherboard 有缺陷.
gpu:
GIGABYTE GTX 1030 2GB GDDR5 Low Profile
motherboard:
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING

有無人試過咁?

以前部機試過咁, 落雨個幾日受潮就開唔到, 太舊成部換左
btw
正常MON最多延遲1-2秒有反應,
如果老母板係新咁可以排除
display卡/ MON / 條線 可能其中一樣有事
最好方法問人借MON試下/ 換過條線再試下,
唔得就試下用內置顯示(如果CPU 有)